# LyraNPCs

Проект плюсовый, собирается достаточно долго.
После сообщения о необходимости пересобрать NPCCore, пройдёт приличное колличево времени, перед тем как появится окно сборки UE.

Всё что касается NPC, кроме C++ файлов, выненсенно в GameFeature плагин NPCCore
Из стандартного контента Lyra, изменения были внесены в GA_Weapon_Fire и B_Hero_ShooterMannequin, были добавлены Report Noise Ivent'ы на стрельбу и нотифаи от шагов.
